唔知點解我覺得解放軍帶隊個個好似近日話乜乜軍人普通話個段片個個條友

架構圖更新！

散仔協會＞警務處＞特首＞
公務員事務局＞食環署＞解放軍

附圖
中間個個似唔似俾人捉到講普通話個個
(你不配做軍人)呢句